[Оглавление](oglavlenie.md)


Итак весь порядок дела...
---
---

Я встречаюсь с девчонкой...
Гавар с Аней постоянно лезут...
У Светки дорогой телефон, подарок от мамы...
Он подговаривает Бахтадзе опракинуть ее...
Тот оказался...
Аня продолжает лезть...

---

Мы ссоримся прям перед отъездом...
Я ей говорю не общаться с ней...
Вернусь обсудим....

---

У меня пещера осенняя горы...

---

У Светы встреча с Аней и баконеной...
Гавар грабит и убивает с одного удара...
И она ударяется об лавку...

---

Далее они ее доносят домой ...
Тырят вещи...

---

Далее гавар зовёт двух петушков ..
Романенко Шестаков...
И говорит им что помогают мне...
Такой вот сговор...

---

Три питушка имитируют износилование...
Плюс гавар всех обзванивает...
Надо сделать алиби белому(в дальнейшем это запутало следствие. Иванцов утверждал что я у него...)

---

Я вернулся с похода...
Светы нет...
Типа болеет...

---

Несколько дней курсов...
Уже должна переболеть...

---

Никто ничего не говорит...
Аня с Гаваром обработали курс...

---

Далее на одной из пар...
Ручка в руке мудака ..
Выхожу с пары...
Меня встречают два мудака...
Пойдем выпьем все расскажем...

---

Далее...
Далее лекарство с водкой...
Аня добивает по голове...

---

Менты...
Я дома...
Звонок матери, менты подтверждают...
Светы нет в живых...

---

В шк Галя стряпает признанку из сочинений ...

---

А далее вы все знаете...

---

В 2007 Венецкая с Жабиным сново замыливают дело...

---

А в 2010 гавар хвастается что наконец я закрыл дело Светы...
Мамы нет...

---

Бывшая жена и Олеся постоянно давали показания против меня...
За деньги...

---

Я жил с тварью я знал это...

---

Это липовое признание до сих пор катается за мной...

---

Салагор выполнял указания мамы Якименко...

---

Ксюше нужны были почки...
Она была вожней...

---

Мама маленько запольского работает в думе Балашихи...
И пидар с Родионинковым туда же...

---
---

Ебучая молдавская мафия ..
Я а рот вас ебал

---

И мама Бабаева тоже из этого парашника...
Как и жена Алёши..


---
---

@id173162105 (Марина Усачёва) - [Баконина Марина](https://vk.com/id173162105)

@id8429818 (Анна Фролен) - [Якименко Аня](https://vk.com/id8429818)

@id2573418 (Николоз Гавар) - [Дым](https://vk.com/id2573418)

---
---

Дело замянают и замянают.
"Мэрия балашихи" на столько охуительная что пиздец.!

---

Последний раз дело завалил Жабин. У милиции большие звёзды!
